FIFA20 Ultimate Team 討厭區 (242) WTF is TOTSSF

誤中1001

Community tots果堆人唔會勁過birthday card 喎 做咩會panic

有冇圖睇睇

要投票可以上去投
投完要上twitter tag #TOTSSF 先當投左

改個名叫TOTS So Far
停賽前既Team of the Season
咪又係一鳩樣

睇完你會覺得揀唔到落手

出美連達把撚咩
邊個會用

有community tots即係有所有聯賽嘅tots

放2.1m
Payme
$700
有意留tg

Panic因為之後嘅league tots啫

有冇巴打都入唔到UT?

futwiz 已經多人到死server

賓蛇都無

出梗落league tots到嘅卡擺黎做乜

Guys, when EA say "there will not be another TOTS" - it doesn't mean TOTSSF Most Consistent is the ONLY one.

There will still be EPL TOTSSF, Bundes TOTSSF etc, but after the TOTSSF, there wont be a traditional TOTS when the leagues restart.

d人咁估

睇到了...
Simon應該叫最好....
Nani雙5星...buff完應該可以一戰嘅...
其他....

屌，平時做SBC啲卡嚟

即係照以前schedule出tots，就算聯賽復到賽完季唔會再出真tots
between community個堆人咁廢

改個名姐應該

Community 個堆比你投 所以係廢
英超 西甲 個啲冇得得投 內定出咩人

換個名姐 屌咪一鳩樣 出完community 之後逐個出 最後又ultimate 大雜燴

個英超sbc係咪搵笨，11rare換4rare

sell ps4 coins 350萬
tg: onlonglong

點解會係呢堆人

出tots時先開

入定100張西班牙rare gk CB

上年好似得3rare

想佢出張影帝boost 爆個pace 上年張scream 超勁

後尾好似斷哂市

唔會啦屌
上年張TOTS都係得四十幾五十PAC
唔使發夢

由3萬蚊變左50萬

有嘅話你實狗衝

就咁投

有錢淨會買張返黎擺既
如果有70PACK仲有得用下
五十真係不了

完 唔想玩

西甲放左落Objective喇

今年早咁多出tots 是咪意味fifa20提早收皮

睇返上年
都係早左兩個星期啫

上年出完birthday好似仲有個嘉年華promo 先tots

連到server但入唔到UT “We are sorry but there has been an error connecting to FIFA20 Ultimate Team.”

我被人檢舉？

有冇人掛緊twitch,有bday pack

唔係
連多幾次試吓
都唔得就應該係死ser

掛左兩晚毛都冇條

見FUTBIN冇新卡既

投票咋
下星期先出

就係而家個包做左唔駛咁快開住?

點掛？btw 個account 要月費plan?

我get錯左佢得community totssf
自膠無野了

真？

唔怪得無咩升 好彩你提一提

[img]

利申全部入波即飛

EA幫足你條仆街都算 俾你贏場好閒
仲要係到衝鏡full replay
全家俾狗屌啦傻鳩

唔好勞氣啦巴打 都完季啦仲嬲呢d

唔洗開住 而家開左中普金mane阿古都唔會開心啦

依d人 死全家最岩
睇佢個陣9成9 依個post 既巴打

投完要上twitter tag #TOTSSF先計投左

死左圖 咩都睇唔到

佢講緊scream嗰張

我指影帝有tots都boost唔到個pace

撞曬啲勁人cls

感謝巴打 都係唔得 唯有聽日再試

92達屎 係全game最強龍門

有無人想fanny 做哂西甲任，我差6場就搞掂

好過普金好多？

張Moment rj勁到痴根
之前用開futmas ssk一轉就番唔到轉頭

星期五打真係會比人屈

我覺得係最近d對手/卡勁左
之前頭幾場 總有幾場輕鬆食
依家場場惡鬥
好刺激

好攰越黎越少打wl 既意欲

呢堆就係totssf?

Tots Community 比人投票

勁個班 即係5大聯賽 係ea內定

可能頭幾場wl 對手都麻麻，打左4場失左1球，場均都有3-5次撲救 睇完場果個stats
明顯勁左，傳中/角球 好多時都接實，唔會好似on9 vds球球都打出送返比對面，我呢家都係用7chem龍 + 8chem後衛

咩西甲

Totssf - Community 今季打得好但得1張/冇特別卡嘅人 而家開始投票選出黎

Fati都無得投 屌牙

睇黎ea計好9月準時會出新一集
但我覺得暑假轉會窗有機會因為疫情而開唔到

pes慘到仆街，個euro2020 dlc要等下集

都係照出舊有 到時再出d新卡俾人抽

轉左會既meta卡 本身果張就值錢lu

今年勁人多數轉唔到會, 武漢肺炎搞到間間球會都無錢, 個價咁閪

屌 贏緊彈game 食我一場

入波 換人 一㩒入去個下
懷疑對面走場 彈鳩埋我 屌

miranda 食完anchor 有99 def overall 98 cb

仲諗住買隻壽福玩住等outpack升
點知又panic selll

唔好tap in

我屌 又係咁 對面走場 彈埋我
食9我兩場
1場4:0 1場3:0
屌係老母 ea

我見巴打你
個個wl都俾ea食場數

個嘢壞咗

之前都冇野
今晚突然食我兩場 屌
10-1 變8-3 屌你老母
爛鳩ea 仆街
今個星期冇e 屌

xmas ddg更勁

屌你老母 ea
夠薑就食撚晒我淨低個19場

又死ser 好撚廢

我都係 完左game彈走我 而家入唔返

好撚耶 打sb都食9我

屌 好撚嬲 訓唔撚到

2場wl 再 1 場sb 屌

本身諗住今個禮拜唔用最勁個隊用德甲隊開心玩 屌你老母ea

深夜死ser

嬲到寄左email比ea

可唔可以send個template比我
我都想屌9 ea

我係依度send 冇留底巴打盡情發揮

屌真係嬲 頭先個場我間房仲要係有隻甲蟲飛左入黎勁驚佢飛落我度 全程弓住個身打都贏 咁都要食我艱苦成果

仲有幾日就打到另外12粒tokens
想問icon swap 3 有咩組合好換

屌 好撚嬲
一嬲就想食野
整個杯都食 安慰下自己算

岩岩hkrevolution巴打好勁
差d輸比你

條友贏緊2-0就full replay+衝鏡 之後打和反cup 臨尾個球跑去半場好爽

玩完啦 。成堆b day card卡死哂

米蘭達 搭拉膠 完唔完到game

米蘭達d數好撚勁

買左普巴班人

個市又發生咩事？
Totssf 果堆卡都唔算吸引，點解會跌成咁？

一晚食左三場
用wifi用lan線都閪
屌 咁打黎做乜

出完community squad就逐個league出

張普巴好精彩

睇多兩集龍珠超
又跌多30萬 屌你
年年tots 頭水都唔吸引架啦 搞乜鳩

嬲嬲地唔想玩
訓醒跌左6 70萬

我張Maximin+hazard加埋都跌左50萬

想止蝕即刻放張bday卡
出完最低價Buy Now價 幾分鐘又有人仲低過嚟

宜家都廢是賣
安慰自己張卡啱用都唔打算賣，跌都無所謂

本身仲諗住等佢out pack升先賣
點知唔夠一星期又跌蝕稅賣左

賓爺都無就收皮啦

我就係呢兩張加埋利雲
好撚離譜

hl 傷亡慘重

我阿準備又有 唔洗用列文了

Cls一訓醒 啲人跌到仆街

1點前無走貨真係ono左
仲諗住換隊打WL 依家可以用番舊隊

我係琴日換咗隊

正面d諗依家撈底入平野都夠end game
Bday VVD 都係900k

啱啱訓醒睇 以為睇錯 發生咩事

Pogba 足足由我入手2.5m 跌到1.6m

不過睇下邊d 跌得多定少 仲多左option試跌得甘既卡

其實依家係咪icon最保值

做咩事d卡跌成咁
個pool都唔吸引

我係見呢度有巴打話等埋一點先放...

啲panic seller係咪on9架 訓醒個陣冇咗1m

連moment Rio 都跌左300K
岩岩唔洗1.7m 入左

唔諗保值啦 都end game 今次越meta 越公廁既跌得最多

入埋隻pogba 撚埋當eng game

其實點睇壽卡已經最勁end撚左game sm 加wf 一定實際過tots buff stat

直頭弱智
根本tots點出都唔會夠生日卡勁

最on9 係得 生日卡+meta 最panic

其他special 卡 跌少少 就算Toty 都係主要跌朗包

個市跌到咁入得貨了

咁都有排啦應該 點解會跌到咁

好彩拎住5m coins

Hl semedo無點跌

上個星期先入左壽福同迪馬

你有打WL 咩其實

上星期美斯巴幫我打左

普巴抵到

阿古路開直播打draft

其實而家係定左價定一陣會再跌

我都心郁想入市 見到d futbday卡咁平

張bd施素高好唔好用
入唔入嚟玩下好

我都想入 但驚再跌
入唔入好
綠美2.5m mid告3.1m

撚知咩 你唔打WL 咪再等下

我會過埋monday先

普通到仆街

免費Baka 隨時好過佢

有冇link？

Untrade用過 無分別

壽福落唔落到6位數字
好想用佢

thanks

福仔
1.56m入 而家1.3m
仲諗住雙5星 冇咁易跌價

難啲wor英超最勁前鋒雙5星 1.3m已經好抵

高位入普巴既巴打去左IFC未？

1.7m正到

mid r9 跌左一球on9?

突然覺得自己隻基沙文跌30萬都冇乜野姐

唔係掛，仲諗住趁平買嚟頂prime Keane

一教訓醒個陣跌左成百萬

場場都輸既佢

頂唔順用Hernandez打翼
得返10萬有冇邊隻平平地打中間又可以maximise到個chem?
普金基沙文？

我指本身打中間in game轉左右翼

早2日入左97小花 日日望住佢跌 放唔放左佢好 買隻綠美會唔會保值d

UCL live簡迪同ss簡迪分別大唔大
用ss入場轉位嘅話左翼會得8 chem

又打打下斷線
好彩冇食我一場

仲諗住朝早打個gp會好d
點知重鉛過平時

無左1m 姐
炒卡都賺返

壽包都好金

完左WL 星期日應該再panic 多下

已經換晒錢做icon

隊波一晚跌左600k

10g8w
熟悉的故事開始要連輸了

3.4m入
冇咁一半

嚇到我手都震晒

以後都係唔星期6朝早打咁多
d人勁到場場對手都熟口熟面

試下直播打wl 有興趣可以睇下

個死人西甲包都要你掛8 場

好友互插rq應該都得？

應該都得

訓醒基沙文跌到去世三價

應該無 用基沙文 你隻閘全紅線

個市咩料 過幾日會唔會回升

正常係星期一會再跌。。

咁啦啦聲放埋隻普金包 星期一等執好野

食屎啦 大陸仔
撞埋哂4ms原來慢過龜既gp真係想跳樓

世三可以低去到咩位

蝕300k tax走左基沙文
想入世三玩埋淨返個半個WL

而家執唔執肥好

屌拿卡跌撚到700k
利申1m買

不過老實講呢隻應該會用到最後
5腳阿記前鋒唔會有野取代到

好唔好用打算95kdb換佢

手持壽福，壽世三，壽基
現價跌左860k

快走

自用strong hold

我尋晚9g8w
今朝10點打咗5場一場都未贏過
個個星期啲劇本都一樣要人打晒差唔多30場先14

真係拖到下星期先有新活動，即係逼我用錢去買人整隻fuchs

會再跌 但自用又無更好選擇 算啦

都係嗰句啦
Tots點出都取代唔到bday 5*upgrade

心諗哩三隻無可取代，都算meta
都要panic sell
仲要起碼成個月先到英超西甲

完全唔同喎呢兩隻

放2.1m coins
$600
Tg: Tomdavies5698

咪就係

如果無一早走到，正路想賣卡hold coins都等panic完回升

打咗成朝支那狗

尋晚先課完整富仔

整fuchs都要課咁橙

諗返上集打少勁多但都可以撚下勁icon
今集打生打死都追唔到勁icon
仲要而家身家大縮水

有無人用過用mesh wifi俾部ps4？打dr wl會唔會好lag？

係咪年年都係咁㗎？屌身家大縮水 早知一早賣曬啲人

年年都係咁 重要年年reset

上年又係呢個時候大跌？

有新野舊嘢就唔值錢, ut 一直都係咁

新果隻巴西cb有無人做左?睇stat好勁

上年應該係6月出tots先開始跌價

利申:好彩星期二放晒d貨，賺咗40k

以上in game 陣, 如果得1M budget, 邊個位可以再UP?
得BEN, 包, 壽司, HL TELLES 吹得
諗緊放壽司用番RTTF DEM好?, 假設少用SM同攻擊重心都係屁包身上..,不過壽司真心勁

支那隊，不了

黑金幾錢10k?起身見到身家縮水有d想買少少黑金補血

都要啲新野勁先得㗎bday卡都大跌

無打一個星期
個人無咁壓抑

有冇人用過89 bruno打邊？

9g8w
宜家13g都係8w
打咗成朝一場都冇贏過

到出左就會回升，次次都係咁啦

鬼佬 panic sell 要理由?

而且有 d 人係鍾意玩新咭, 唔理勁唔勁

繼續跌吧

早兩日3m

一定唔得啦
做咩搵佢打邊

9g 8w , 你已經接近要打最勁果班人, 連輸好正常, 機制問題

Why ge

無咁早

普金美欺就快跌穿600k

SIF VVD定mid blanc 好啲?

Paul to rij

打完wl 又一堆人放卡

bd vvd有冇食評

打CAM 助攻助守

moment 老4 波叔 bd pogba

邊隻後上cm 最好玩? 以射波計

鍾意搵中堅殺出去就blanc
鍾意pk嗰type就vvd

琴晚比ea連食兩場
一起身 身家蒸發200萬

咁都要諗
假車

好似最好係等swap
換列馬倫 勞特立頂

我覺得今晚就升 d鬼佬都未打完WL
宜家入貨今晚賣可以賺一波差價

星期一WL完就再跌

斷咗兩場？

苦主

咩人蝕咁多？

用佢連福仔，同埋我用慣丹比利打前峰

我心目中 係波叔 問下意見ja

真車 應該林8

1場3:0
1場4:0
對面走場 彈9埋我斷 屌

Draft玩過moment 謝
後上射嗰下射親都入

真 謝4不了一係波二奶一係林8

福仔打邊，bruno cam

我就係想用林伯 拍波叔

Stat冇得輸
我本身好鐘意佢+高甸
但支超真係狗都唔做

搭埋毛文巴哥

我估有壽包 單日跌左800k...

波叔啦

100萬了

...
唔知講咩好

過多個星期落到500k啦

Moment 巴哥定prime 杜好？
襯低價 唔好執輸

係咪聯賽SBC？邊個聯賽嚟？

完全唔同type

南美

南美嗰兩個
做一次用半日

淨係計入球率呢？
唔撚SM 極其都係drag back H2H果d

杜sir落緊去200萬

有冇人知fake shot之後係腳彈兩下向前係點chok, 睇完片都係唔明

第一個

撞下人 有身位 頭玩就杜奧巴 玩靈活 左腳勁就杜

唔關咩入球率事
巴哥係高q大棍型
杜係矮仔靈活型
玩法完全唔同，要睇你玩開邊種
玩開矮仔嘅用巴哥會腳都起唔到

頹爆 想棄

其實ok

用左Moment 林伯拍vidal打左3個wl
好滿意
而家直頭食guardian ， pac都唔boost

drag to drag 再小白

求教

輕鬆週末: 杜sir
挑戰自我: 巴哥

THX, 試下先

Fake shot stop + sombrero flick 正喎

下星期會跌得仲多？
Cash is king?

家陣d銅卡低chem sb隊已經勁到入唔到佢5球

都市傳說星期六日sb隊會難打啲

Cash is king 就一定

但係賣隊無得玩成個月
或者諗住高賣低買都要risk rebound 同tax

自己諗

隊波跌左3m

頭先連續兩場輸俾同一隊普金隊0-1
兩場我夾埋射咗接近20球但一球都入唔到
對方好似兩場都係攻咗兩三下但下下入
佢用緊普金賓爺但可以撞開我vidal ssk
即刻果斷熄機

宜家15g9w

其實每個星期都係想快快脆14w後享受人生
點知都係要打足廿幾三十場

割價大酬賓 張張都跌

升腳升技都有得panic
俾你迪馬tots咪又係2腳，點會一樣

幾點開台

第2場已經贏得辛苦
Kickoff真係好離譜
45/90分既入波script 又係癲

其實正常 年年都係咁
但我估唔到包皮呢d 最top tier 雙5 都可以跌得咁勁

唉 我都唔知講咩好

賣 ps4 coins 3.3m-3.5m
連ac比你過 $1000
TG: onlonglong

迪馬跌到我買得起了
入黎玩下先

打緊WL 2-2
呢個時候外賣到咗 可以點做

我仲有隻Hateboer (雖然想用da costa)
定係咁算

7 chem Dembele打翼係咪點都好過Hernandez

巴打放左未

比左錢擺門口咪得

上連登問

認真，仲有幾耐？正路打埋扮無人或者失波就放低制接外賣

已經狂剷對面 都pause唔到
之後比人入埋
對面仲要幾勁 打到無心機

試過 9秒9沖去開門 其實你唔郁一陣好過你瘋狂亂移位 靠自動防守仲好

一路同自己講佢好勁好好用
但事實跌咗成廿幾萬真係好肉赤

想問連左印尼server可以點連返中亞

隊波得4隻吹得 每隻跌咗起碼三十萬

Gp好西
Button delay到

諗緊搵唔搵妙妙巴入定coins
想買壽福
仲會唔會跌
套現緊d卡仲差少少coins

TOTS so fucked . Telegram 炒卡group

分析會吾會再跌或者幾時再買

想問下點解我既fake shot慢到好似呀婆過馬路咁
純粹係個球員既問題?
icon swap隻查斯古特

唔知點解load唔到:

真係太突然 無啦啦無咗咁多錢 想換人都唔得

應該一直跌到尾

球員問題+server問題

中亞ser啲人真係有錢好多
我打十場 有五隊都係過半toty
我之前喺英國打 十場先有一隊有一隻toty

想問而家10k=hkd幾多？唔該

轉formation 今week 6g1w 唔撚想玩

用headliner aubameyang定 ultimate scream aguero好？

本身呢個陣
想套現油雞轉moment杜sir 加moment rij

自己踢法鍾意cam hold ball瘋狂drag back ball roll fake shot 普通left stick dribble 再分落去
Moment 杜sir會唔會做得好d?

當你800k budget
laca or son 會比較好

😱 我係得4格，佢咁慢除左本身鈍，其中一個原因係delay?

咪轉番law

琴日對左隊10隻生日卡+1icon

laca最強英超st

有冇試過手動dns入返中亞？

終於跌市啦

G持

等星期一入手 完左wl應該會大跌

有120萬同15個icon swap
仲換唔換maldnili好？
可以點upgrade?
定索性轉下面，反正用翼同skill move唔叻

你啱
用緊4321但中路成日都大塞車

就連Icon 都跌
鬼佬 真係

都合理既 一出tots好多卡都唔夠力

睇reddit好多都真係休閒玩家

再睇連登屌刷任唔配合
肉緊好多

連SB都鈍

個server閪到連打sb，我d人都可以又慢又鈍，俾對面隻普金pedro完爆

blanc 咁大份，出左去返唔返得切

咁你要後面有個快既補到佢位
不過blanc殺親波都好少失手

佢就係出名又大份又快又靈活

我隻ss vinicius轉身慢過部坦克車

打電腦想練下sm都出唔切

真 睇youtuber食評對家啲陣
成日心諗玩到張卡咁屈 其實係因為對面仲用緊普金熱山/高美斯

我覺得icon會保值
啲人抽到tots又入唔到隊 就一定夾隻icon

個ser慢到開youtube睇下Arafes算

睇佢地30 場尾段d陣 仲係清泉到喊 香港14w 後已經50 50 chances 對爆機陣

真, Icon 應該要保值
有神力 有d icon 模組又勁
去到icon 個level d關鍵數值都爆曬
夠爆機用
但係依家都趺

miranda我都整埋 係幾好用

老實講鬼佬嗰啲銀卡銅卡27win
嚟亞洲ser打我都幾肯定冇可能

lui shing 都好似無23w 用cheap squad

Rg 紐亞補時own goal絕殺我

拿卡越用越好用

40場58球了
用落真係勁撚到仆街

呢個算唔算爆機隊

明明覺得rashford唔好用，但呢2個禮拜又打得最好，本身諗住換包皮，但同92包個價愈搵拉愈遠

點連？

唔算

睇埋你自己個陣先比較到

仆街，想清晒sb姐，個server搞到都可以搞到場場食鉛，唔撚打啦

我都係咁
上星期用迪馬好地地 換左夏世3完全唔識入波

馬基好好用好勁
點解無人用

Makelele打手

要吹奏
好撚勁

今年icon 防中
手控勁 rij
手殘黨 makelele

個防線+龍+toty mane de jong都唔係爆機隊

廢隊

身家大縮水

食翻好啲chem先

90個隻?

唔係好識..

打dr解任
連續3場撞到啲啱啱開機未齊隊嘅陣

唔好用kane同奧巴
希亞路trade得嘅話都要換

條片唔撚show d制好難學

兩隻根本唔同類型 無咩手唔手殘

咁算好爆機隊對你黎講

最好就馬基 配 RIJ

有無人刷西班牙任?

我就鍾意兩隻都靈活

好似撞到巴打
托定咸hk
good game

prime同mid用落手感大唔大分別？

你指馬基？
我淨係用過moment

賣唔賣人好

依度得rij 係第一大黨
馬基尼尼黨人數少

對cb食shadow啦

之前用左馬基幾百場
都轉左rij

91

係呀，毛文有啲貴想慳啲攞黎up前場

用過 分別唔算明顯

啱啱打左條友個打法西到120 分鐘進攻㩒跑掣次數一隻手數得曬中後場不斷傳引你埋黎先傳走
好彩加時入左一球條友即刻死狗咁埋黎逼見條友係咁撲空氣好撚爽

買左好多手Fifa界 滙豐
夏神跌40萬
明詩跌15萬
利雲跌25萬
唔錯呀EA繼續呀 屌你老母

嬲到機都唔想打
本身買完油雞仲有1球 依家可能得返10萬

成個下晝場場都中柱，想點

世三準備1m 樓下

同ea有咩關係 唔係鬼佬玩家問題咩

moment Hernandez隻腳好難用
諗緊雪咗佢買隻拿卡用算
屌你一場一球都無

油雞都跌 驚乜

壽卡水位好低
有冇ching炒

全部卡 一齊跌 購買力無變

唔好諗到鬼佬咁蠢
EA 要做市唔難 大把計
我唔相信鬼佬因為TOTSSF 跌成咁
一隻野可以跌4分1-3分1

咩人？

Totssf 一出有機刷卡身家反杯

睇你既目標係點
跌幅一樣 購買力係無變
跌幅唔一樣可以差好遠

打wl打到出汗

直接開個acc放幾十張bday卡,再全部8拆放出去都冇人知
反正佢地都係要吸coins博玩家tots再課金抽

琴晚斷兩場
連撞Jesu sony
咁樣冇左4場

Cash is king

我就係諗緊 佢每隻人 只要放一隻市價打折 佢都可以拖低成個市既價
重點在於 EA唔會比你知有無呢個操作
SOR 成個怨婦咁
當跌左先算 開心打WL

唔好灰心

訓醒蒸發200萬身家

真唔真 咁你傷我兩倍喎 CHING
要唔要FRDLY比你虐下

moment jovic真係好勁
今集試過啲1 m級數嘅都無個夠佢入波多

心已傷 仲要一大堆assignment project跟住黎
17win算

14win算啦
其他嘢緊要過fifa

買左好多bday card?

bd世三穿1M

其實之前個市升咗咁耐都冇乜人估到

大陸仔閪人黎

淨係壽包都1球

焗住長渣啦
BDAY CARD會勁過TOTS 頭浸水既點都

ss kante/rttf kante/moment makelele
三揀一買邊個好，ss Kante嘅話左翼會8 chem

好彩早兩日賣左壽司壽基換隊
本身都唔想賣

左翼係邊個？

orsic，用kovacic連

好似用開硬吹隊手持1m就有壽三屌

Me too準備入隻電話擺cam

Potm Ben yea up佢 都好似幾正wo

Makelele

第一年玩UT又學到野
TOTY/TOTS之前要keep cash

有無人有呢個問題係無咗左右下角個stamina bar

自推一問

咁冇咩時候可以揸住d卡
promo前必跌

sorry 咩事大跌市？

就出tots

喂撚樣，下次場波唔係食硬我就唔好學人跑半場慶祝啦

之前啲promo都無跌得咁甘
Shapeshifter winter refresh future stars都係一out pack就爆升

宜家揸住2.5m cash
想撚下bb告
都係等佢出新season先買

而家啲人學精左
去到贏3/4粒先衝鏡/跑半場

比預期中早咗兩三個禮拜

一隻mid 告就蝕左80 萬

輸咁多球俾人衝cam我冇野講啦，技術性擊倒抵俾佢衝，追和/領先一粒就衝果d俾人反cup其實好柒

下星期又有 icon swap奴又有tots奴
真係諗起都漏左少少精出黎

攰過返工

真係唔信EA 做市印銀紙 帶動大量panic sell?

繼我話一路唔報WL 就最好 反正抽垃圾

cash is king 用untrade 打DR SB 咪夠 年年到tots promo screen 一出先買人 咁咪賺到盡high到爆

啲bd card跌到唔識停咁

又唔洗一路唔報WL既
3日前賣已經夠

以往無咁早

EA 點會有路俾你捉今次totssf 下集又整唔知咩7搞到大跌市

2張自用生日卡用左無幾場就蒸發左我成一百萬
屌唔撚柒玩 曬我咁多時間玩一日之內無晒

準備落六位數

係咪我錯覺呢？

成日覺得Rio 勁佢幾班...有Rio 後防我好放心
但見人用Desailly 又用到好搶得咁

最衰隻Desailly 又唔吹得 唔用又好似好浪費

拿卡條垃圾蒸左我五十萬 依隻蒸左我六十萬

捉唔到路又另一個問題啦
我自己係捉到路出TOTS都冇賣隊 先講上面呢句野

咪就係無路捉 d 所謂trader 叫人入乜入物咪死撚晒

同股市一樣 升市就個個股神 跌晒咪個個坐定定cash is king

同你差唔多，我1.58m入

1球野打cam 好抵用
洗唔洗跌成咁

咪就係，明明好好用

蘇古迪斯配月巴真係好好用

唔係錯覺
Rio真係勁幾班

成隊波今日前總值先3m
今日都冇咗600k
好彩琴日撳住自己冇再入人

其實去到toty 之後想玩咩就玩咩唔使就住就住成日驚買完跌盞搞哀自己個gaming experirnce

咩事呀
我尋日入返隻普金包皮打WL
今日個價跌左100k

成隊波最保值係隻普金達屎

4萬幾入 用左N咁多場 而家好似要6萬

出左92達屎都仲未跌 勁吖

尋日all in買左隻mid古 無左1M

90 馬基尼尼同 moment 大唔大分別

你幾錢入我3.44

壽司都穿1m 仲未打WL

100k唔俾講野

PS 趺到咁金 PC家陣重有1.48M 賣左佢先

打咁多年好似都未見過跌得咁癲

跌完未 身家縮水成150萬
放完上MARKET唔夠1分鐘, 就有一隻個價低過我

起碼300k先俾講野
利申：300k

個市無啦啦做咩又跌第二波
好在無報wl早幾個鐘放哂啲吹卡
仲諗住聽晚先入返貨

帳面跌姐
到時就rebound
最衰無錢趁低掃貨

包皮只係其中一隻
仲有Rio, Rij 賓爺 等等

屌原來拿卡跌到500k

痴撚線

今年即係點，TOTSSF = TOTS?

懷疑EA自己放大貨出黎造市

睇比賽只會得幾隻張卡多人用嚟打中堅
rio maldini vvd vieira

係咪賣驚棄coin

調轉左

Tots so far
可能replace tots
可能出住先（嚴格黎講未話完季）
可能兩樣都出

好似講咗唔會出tots

根本就係
做冧個市
等你地啲人貶晒價
少啲Coins拎黎抽tots pack

3.44你仲賺緊喎巴打

Out左pack啲貨多極有限
冇乜可能跌成咁

There will not be any additional TOTS squads released following the conclusion of Team of the Season So Far.

見到杜蛇都百零萬
原本想入
等tots算

笑撚左
隔一分鐘睇下又跌幾萬
隔多分鐘睇下再跌幾萬

咁早完驚了

隻壽基沙文原本諗住玩一個WL就賣，宜家焗住strong hold

Birthday卡都跌咁多真係唔明
真係有咁多人panic?
壽啲卡都勁過tots啦
啲sm同腳係冇得比
就算togs迪馬都唔會有壽馬勁
得2星wf

愈諗愈覺得EA做市

個個都話等星期一買
有預感星期一會panic buy

上集5月10號出community tots
其實都係早2-3星期

想入手番d bday卡

上集無玩到咁遲
想撚下d神獸卡
不過隻隻都90幾80撚落未必有個獨特性

傻啦，到時EA一定會有d屎橋去引人課金

icon swap 5

pc嘅b day griez仲要~1.6m
唔知b day迪馬仲有幾多跌

e+超抵玩1m vvd壽司bale電話世三任你揀

唔駛諗 擺明係

23張換真朗
不過換得嚟都9月

隻拿卡好吸引，佢定moment stoichkov好啲

PC 唔知係咪少人玩 趺少好多

可以賣撚左隻salvio買迪馬了
可惜都係買唔起壽司

market少ps4 10倍

bday卡跌到
紐卡素隻翼1m買到

睇錯左mid 告

信bday咭
Strong hold

係 最多都係500 600K 貨 係market

綠美2m?

都冇得唔hold啦
賣左搵普金卡打咩

2.2M岩岩買
打左幾場就2M

笑左 又少左五十萬

下次都係唔將sb放係星期六日先打，屌你普金低chem隊都可以勁到巴菜咁

跌到痴晒線
未試過有一集咁恐慌性拋售

壽三就快落八十幾萬買到

EA逼害炒家
等你班友買bday卡炒outpack炒得咁開心
就放大貨出黎推冧個市

炒咩鬼
我小市民自用咋

bday卡應該唔會輸tots好多 今隻sm同wf都好緊要
不過新卡係有加成

我都係
不過我隻拿卡個處唔係區區500k可以出賣

所以咪話ea造市先跌咁多

所有卡好用既卡 跌到唔識停
咩野b day 卡 icon
遲幾個鐘又平十萬
睇住張maxi 一出 大家唔知張卡咩料 1球一隻
過多陣知張卡勁 直升到百六七萬
依家又跌返一球一隻

依家渣住一球野多d 都大把好野買
仲可以等星期一wl 完 再跌
真係cash is king

宜家放 遲d低位入返仲有so

每search一次都有新低發生咩事

個個都話星期一先係低位嘅時候就唔會係

想換下畫都唔得

無左接近3m
班友傻傻地 bd果班一定有得同Tots鬥
99griez得3星腳邊個用

最慘係明知鬼佬傻 但係冇錢接鬼佬panic sell d貨

啲卡平咗，有啲會人套現手上啲卡嚟買平咗嘅卡用

由開驚到而家都未用過包皮
入隻if 撚下先
想問下包皮打LM 會唔會哂左

唔會啦 夠曬用
依家if 60萬only

係 就係見而家個價
即刻心動

有700k 入邊張bday card博反彈?
迪馬定拿卡?

我都想買

迪馬 不過聽日應該仲平

700K 聽日入到基沙文

依家入定等多陣

多人問幾時入就會升

要買bd啲人 係咪過多兩日先好買？大家覺得幾時先會升翻？

等 下星期五出之前一定插多下

850k先啦

撈丁screen之亂,冇眼睇
不如鬥慘,講下冇咗幾多%
我應該都冇咗10%身家不過實有人慘過我

5仔 撈底咁
UT熊市

1.7m->1.1m

on9 ss ben 140萬

講真 跌市唔係問題 一隻有市場交易嘅game總會有跌市嘅一日
但係屌你老母ea起碼個gameplay同我搞搞佢啊 食鉛 溜冰 人前波後 斷線樣樣齊 得我一個咁樣我當俾你造 我屌2邊都咁樣嘅時候 2邊都唔知玩乜 都唔知係玩game定係俾ea玩
純粹紀念今日斷咗場同gameplay垃圾同唔見咗500k

算跌咗好少其實
我覺得佢完全唔應該貴過明詩

550萬 無左150萬岩岩睇
未更新

壽福都穿1球了

你身家本身550萬
睇你個陣好似唔止喎

簡迪 普巴 硬吹

想入birthday hernandez cb 170k好似唔錯

利雲 96 蝕40萬 愛黎入迪馬好無??
依家夠入兩隻

葡萄
我本來有5m幾喺手,3m幾喺人
好似算係逃過一劫,雖然都冇咗差唔多1m

91包1.3m

有冇巴打上緊ifc

輕鬆無左500k

訓個晏覺跌咁快

未用過明詩，但ssben 真心值

冇玩一日身家冇40萬
訓個晏覺冇左80萬
睇黎可以原陣到end game

個gp 閪到 完全郁唔到

1w2l 真係好耐未試過

moment馬基跌多十萬就買到

Prime 拖冇咁一球
壽巴冇兩球
壽司冇咁三分一

1.8入
下晝1.62走咗

有fd未決定買乜, 手持現金兩日
依家成大贏家

ss ben始終要轉位入中間,又要中間搵人打返翼
明詩就直接top tier翼,仲要55
未見過人用ss ben咁滯

搭緊車出去，有冇巴打等埋一齊排隊？

全線都跌 其實購買力不變

不過自己果隻跌左40幾萬 肉赤到

3m入壽巴咁癲

下面啦

猩猩個開局竟然係咁

揸緊三球
本身今朝咁跌想買人
估唔到一個晏晝冧到咁
唔敢買人住

穿埋1.3m

3.4買
有愛，早買早享壽
本身跌都到2.2,3都冇乜野
點估到去到1.5m

好彩尋日放得切隻屁
依家唔使蝕

根本鉛到傻仔咁個gp

隻壽司 變左銅卡咁

呢個講法根本唔適用於所有人
有人跌4成 有人跌1成
手持bday卡 最大輸家

咁都係唔開機住

大家覺得低位係幾時

而家一百四十萬好似好吸引睇下聽日咩位先

未完WL都咁

我覺得而家已經超賣

我都panic sell左d 籌旗買meta壽卡黎炒
邊隻會rebound得最快

壽三明c

壽明c我覺得唔止1m
壽福雙五星英超應該都唔止1m

明c 普巴定 壽基好

真係未試過咁短時間跌成咁
隊波前邊4 隻 一日少左2m

堆普金

壽司應該至少1.3

隻屁尋日放都65萬

跌到癲撚左 壽福900k

明C 1m有支持位

仲頂住

1球筆值
壽司壽基壽三壽福邊隻好

依家我怨婦咁

算啦自用驚閪牙

投資價值壽司吸引D

等到壽三壽基每隻50k入哂

自膠 500k

最衰得90萬，想要隻壽巴都唔得

買嚟打咩位

Fifafry 話griez可以連好多嘢會有人追
但係明c 實力上係meta
諗唔到

到時再shuffle諗住摸下貨玩下

覺得幾時PANIC完
油雞跌1.2M

rw 5 sm勁嘅人屈指可數
griez中路咁多人揀
明詩啦

下星期五出之前都係插

今晚我估

同美股一樣
快跌快完
壽基係960有人掃緊

明C應該難有可比性

有邊隻雙5*wing 呢季踢得好可以出tots

唔睇都唔知
原來676 都跌左600k
屌你老母

淡友assemble

Prime韋 跌到同之前mid韋一樣價

一個鐘內

Gogogo

仲有邊隻抵執

好彩走得早
不過全線仆到咁

股災

我1.6m買既電話佬跌一半

好精彩

穿左1m

joey

Moment rijkarrd可唔可以做到end game cdm,拍joey

今日個個都係青姐

800k tp
食完飯review

尋日2.7走得快

硬吹黨或成最大贏家

屁馬好好用
個時800k入
過一兩日750k
今次諗住唔換隊
點知
好彩無upgrade隊波，只係做左富仔試下
等tots算

籌到900k了
唔知買唔買到呢

買咩 我都有900K 揀一隻壽卡打算 賺返D

壽司

個市好似開始上返
600k入左laca連hunter
希望係撈底

壽mmc? How see

依家掛緊cancelo havtez 大hernandez
是但一隻出到就買得

今晚一定會再插過
班鬼佬而家仲打緊wl

差價夠買bady油雞

見mid告都跌左成m
好癲
快d到下集等抽toty

應該啱啱好跌咗300萬
不過我點都唔會賣coins / 課金 課coins
冇乜所謂

所以仲度緊 係咪真係WL完就賣?
我就唔賣既

睇開啲卡個鑽石能量底終於穿
Toty de jong 1.9m
Scream牙路800k

今日6蚊一萬

棄咗驚 賣緊coin 見到啲birthday card 咁過份都忍唔住 砌下陣

收左1.37mil pogba
950k 基沙
600k 迪馬

摸底，迪馬已差唔多輸100k

爆到咁高d coins

星期六凌晨一點 兩點係最低價
班鬼佬打完就抛貨

prime rio 750k 買唔買好

玩意甲隊波都跌唔到幾多

我覺得仲會跌多10%左右

牙朗都插左好多

買啦 勁icon 而家最保值 就算tots勁到曉飛都要有icon link

Mid Blanc 660k

如果計數字係嘅
意甲除咗牙朗同列貝利冇貴卡

早知依家買人
尋日91包個價依家買到93包

760 入左 moment rij

RIO抵買 轉買RIO先

就快600k

而家moment Rio最抵屌

我2.26入左92包

而家得番1.7

92包有冇可能跌到1.5

隻game今星期好似好怪咁
唔知點解match唔到五五波既對手
打左15場WL 刺刺激激咁打既得2-3場 其他一係半場贏幾球對面唔玩 一係半場輸幾球要放低手制 悶到唔想玩

可能係d coins貴左

好撚正，係撚咁跌
講多幾句又跌幾萬，痴撚線

玩咗幾年都未見過咁樣

屌咁平，仲會唔會跌啲

望住個市 好想死

唔知, 買左先, tots 意味 end game, 個個都要錢買 end game dream team

鬼明奴 cdm
Upgrade 會係邊隻？

721入咗

95 kdb

585k 85 rio

Untrade james轉 ss richarlison 算唔算upgrade?
都係踢右邊

尋日睇係14m 今朝11m 而家跌穿10m

moment 應該會升返既, 頂級咭仲要有靚相

Mid 同 baby 就難講

我都係 好似skill gap影響力大左 通常上風波d 55波都贏 下風就中鉛咁比人數

睇下邊張moment喇
中價嘅未必

要賤賣bd card 壽旗

放邊隻好 定放曬算
Joao cancelo
Lucas Hernandez
Havtez
Lasanga

用過94 覺得唔夠硬

721入得都難啲蝕
本來仲諗住要一百萬先得

馬基尼尼moment
跳樓價 80萬

等 moment 恩沙基落去廿萬買番隻拍迪比 hea 玩先

妙妙在嗎

諗起之前話有幾張bd card有投資價值個 post
慘

經典祖記

有無ching賣Coin 想入少少買下人

壽卡苦主區

星期一係咪會跌得更加勁
完咗wl

大恩同迪比 fans

我相信低位會係聽日
大部分人都等緊星期一低位買嘅時候就唔會係最低位

可能 over sold 反彈都未定

依家好多人都開始入貨

而家可能已經係低點 冇人知

Seedorf得唔得？

咁我等陣打完14win係咪應該賣咗隻91包先？
等聽日或者後日再買返

有5m幾係手大勝啦 撈底肥肥

跌4m夠買隻gullit

龍門係咪用雲達沙

唔等入貨了，入左bd世三91包皮

而家睇已經650k

放人時睇完最低價 要mark低啲先放
Mark低一兩千 啲人唔會buy now 又好快有人更低

有冇tevez食評

vds pirlo

原本應該仲有大簡, 不過佢太仆街

Mid告2.5入 而家2.9

正路會插多下深

屌我走極都走唔到隻salvio買唔到迪馬
Mark低過search到最低價幾千都冇用
啲人成萬蚊咁減
掛左三個鐘由37萬掛左27萬都賣唔出

星期三個野應該仲恐怖

你跌左啲咩

88 韋拉同91韋拉相差遠唔遠

屌，咁就跌左300K

你算少架喇

Market 短期係投票機

大家聽日打完WL會:

跌左一大截照賣隊，等佢再插，到時再睇

幻覺黎嘅啫/我自用/我揸meta無可取代，strong hold!

蝕錢照賣隊籌旗
買d moment icon 搏佢反單

同一隊波 琴日係1700萬up

早兩日賣隊 賣埋隻rij就買到古

55卡實升唔返
之前壽包可以貴過Toyt包就知55緊要過數值

籌左1.1mio

買griez
買mmc

跌既機會好大 但星期五前會有rebound

睇你咩隊

你想講實升返？

壽三明c有d回升

咁

係 實升返
屌 打錯

終於賣左salvio
但係迪馬由最低位升左10萬

早幾日比班Trader水咗以為有生日sbc
蝕十萬tax放咗隻電話佬
原來塞翁失馬 焉知非福

Rm 用緊james

隻bday 基沙文一野反彈番10幾萬

屌唔小心推左文

明c 上番1.05

瘋了，瘋了，都已經瘋了

應該要啦 5腳真係值d錢

得佢先有反彈咁多 96彈到1.25

又冇500k

呢張hybrid太好用

頭升再插多一野係因為歐洲起身，UK 8am 跌到而家

有一個不明朗因素係幾時rebound
始終尋晚到而家跌得太急，好快好多人買得起

走曬價了

升番唒

訓得
當我冇講過

依家已經470k

早幾日買隻Rashford幾日無左60萬

好快通街都 prime moment icon

諗起都唔想打

奇怪
Griez 跌返
返而mmc 升

hl尼馬一日跌左一球

明斯上番1.2

未籌到旗入

升就一定
係唔知上返咩位

Rttf dembele 400k係咩事

好彩我琴日臨訓前放左今日賺左隻喊包番黎

我依家1.06
又要再放

Mmc

點解既其實 諗唔明

有冇巴打刷8場西甲拎pack?留tg

panic sell 完如果仲玩唔係傻都係會入番壽卡

其實沽既多數都係偷差價

睇你自己有無眼光

聽日打完WL應唔應該賣人?定係strong hold到下個禮拜五先賣

利雲 96 , 80升返上90? 咁賣定唔賣

屬於專業投資者操作

Rg neymar 440k 好想入！

抵到爛 好舒服

已經rebound 緊

好難捉

想知點解

彈得好急

個價跌到我WL都唔想跌 但報左 隻新小花跌左100萬了

已經跌左好多，我自己唔太覺得仲有空間再跌
如果800k樓下買到果堆雙5*/5*腳既應該全世界都狗衝

投資真係好難

屌岩岩先返到 已經升返屌

我諗最多都係差十零萬到
有冇空間再跌就睇下宜家反彈得多唔多
利申鳩up

應該都遲晒 我覺得一動不如一靜 91 包都已經1.2m 你自己計埋tax 睇下mon唔mon到1m 樓下先有意思

好撚驚 有無投資專家係度
好似已經回升 mid告已經2.9

好彩棄驚冇抽曬啲coin即刻賣人套現買咗隻壽三同prime essien

今朝壽卡插既時候其他special卡連icon其實未插咁深

當時已經要沽

掛住更多巴

之前棄game拎哂d錢抽pack
Wfh悶得濟想玩番得5萬蚊係身
得一舊錢你地會買rg電話佬定if jesus夾屁馬
買電話佬就佢打cam屁打st
買If jesus就佢打st 屁cam

做咩icon swap唔換joey

個跌勢停左了

到時就會升返

佢真係人生贏家
賺夠，棄game屌女笑鳩你班繼續奴又緊張個市既人

Mmc is droping

灰 840k無入世三

無啦啦panic buy mmc普巴 福仔都升20萬

反升緊 如果290萬入到油雞 贏返EA GOGOGO!!!!

抽咗包唔好提

SOR 手太快
D網疾到 開左好多FUTHEAD BIN WIZ

825k入左

彈一段 再插過

我覺得家陣升番，星期一完WL應該會跌番啲到今日panic個水平

駁唔刀

入唔到 我都唔高追lu 好伏

好似回升了

cls, rg 尼馬同包跌到

Griez
Neymar st 最好

入左隻91son 同我今朝賣89既差3萬

Then repeat

滯後反應
見壽卡跌咁多個個狗衝賣手上其他特別卡去買壽卡
壽卡升返之後買唔起嘅人又會趕住買返其他特別卡黎打WL

哩種操作先係meta

大家頭先執咗邊隻？

相信再插要等聽朝
鬼佬們應該panic buy緊

靠隻壽福既一晚既差價，賺左隻喊包番黎已經好開心

想執迪馬但係執唔到
唯有死死地買返隻salvio

壽福 喊包 壽kai

330k汁左兩隻douglas costa
小小地賺10萬
不過其他卡加埋蝕左400萬

我賣左韋拉的差價夠買阿朗

隻壽福又升番20萬
想即放

食飯前尼馬435k,食完飯想撈就變咗550k

uncertainty
未知加幾多rating
會唔會轉sm wf

加時破唔到密集 之後罰球收死對面真係爽

每日鬼佬起身周期加WL effect

cash is king

67萬入左Moment Rijkard

拎返100k coins算係咁

721k諗住好平，原來低處未算低

Nice deal

73萬的rio

食埋anchor

有1.8M 入咩好呢...

今日好有black Friday
去Amazon 買野咁
好滿足

睇怕今個星期都撚唔到迪馬
唯有望下遲啲撚到壽司

92包

成個市斷哂貨 貴人ICON 斷哂貨
油雞2.88->3.5

見到佢咁貴入都咁開心 笑撚左

一返到去開驚想入貨 升返哂唔入了

Mid告

壽三上返1m

晤用Apps?

幾撚精彩
普金牙朗包皮嗰啲都彈左10萬

當回傭

同人出街廢事啦

玩market仲好玩過踢WL
起馬賺錢蝕錢自己都知咩事 冇script控制

Daddy mommy?

做咩鳩又升返

應該照用啦 比女女見到你玩隻game都咁有投資天份

跟埋番屋企

希望星期一再penic

Mid 油雞定mid 告打cam 好d

平時用cam hold ball
Sm 淨係用fake shot drag back ball roll同heel to heel

給我往死裏買

panic buy出現了

跌成四十萬幾

ea教大家投資

上番84 85萬

Toty文尼1.5幾上返1.9幾

升返曬

就好似發完場夢咁

On9半個鐘突然升翻晒？黑魔法呀？

會唔會跌返架屌 諗住返黎玩新卡

ea掃大貨

個市好精彩

EA鬼婆瞓醒，控制翻個市場

完全覺得係EA掃大貨 所有人升返10-20%

咁就汁左50萬

達哥貨量咁大都升翻上15萬

普金花470k上返580k
今日真係過山車咁

壽司上返1.2

Prime Dalglish 個市根本冇2m樓下 但futbin 1.6m

波動太大update唔切

睇下幾多分鐘前

因為佢record到最低buynow出現過1.6m
而家升返晒咪冇囉

即時睇已經上番2m

FUTBIN 要好耐先更新一次
要靠自己SEARCH

唉屌當發左場夢
乜都買唔到

投資專家

會唔會聽日又跌返

有咩可能咁短時間變化咁大？鬼佬集體覺醒？

仲執唔執mmc好

由最低位反彈到高位 兩個鐘頭內發生哂

一定係ea做野

穿1m果時無錢入

690k入到moment列卡特係咪good deal?

Same

邊個達哥

Da costa

德甲右閘

應該Good到仆街

好似上番曬

我675k入

咁都要問，自己search 下 900k 比人秒都知啦 命唔係咁哂

唉屌我又係咁
雖然唔係mmc
反彈返上去先賣得出啲卡

好彩我見買唔到野即刻買返晒賣左出去啲卡
如果唔係蝕錢又蝕稅

EA做市會唔會太明顯

抽中moment真朗係咪好運？

牙fred食咩chem?
要黎頂鬼明奴

?

8點830k入左隻迪馬依家再睇又平多100k

Ea應該 set左一個價以下全掃 例如rij應該係900k 否則唔會突然升咁多

食飯期間發生的事

除咗做市真係解釋唔到

乜垃圾都拎去買 都趕唔切籌旗

係
無可能既事

等星期一

唔係啦 一包中兩隻先算

fifa界最黑暗既24小時

岩岩古3.8
依家4.8
買唔到了

升翻曬賺翻500k

頭先買果時 真係大把700k頭

個市有無可能食到咁多

我個fd：dllm，中國股市黎？

有大戶

大家期待聽日晏晝好過啦
睇下會唔會黎多鑊

跌10%即停市

有冇追mmc

Toty kdb
2.9＞2.3＞2.8

都係睇有幾多真係跟panic sell

想訪問下用得好地地又跟風panic sell 買唔番係咩感覺

左翼mane邊張最抵玩？

籌唔切旗

嬲嬲地入左moment rijk

Mid 告定mid 油雞打cam好d

希望有人同我講返聲10chem salvio好用過8chem迪馬

信EA, 唔驚。成隊無賣到，但都買唔到平貨

我1.2 追左
希望唔洗死

你有無買埋TEVEZ?

0chem salvio好用過10chem迪馬

唔用James? 定入唔到隊

琴晚panic sell 頭先識執就發
純賣擺錢就幫唔到

啲matchmaking係咪傻咗
可以連續配2個打水門雞盃上E嘅比我
但我先打緊第12 13場

冇
右閘用bustos綠線

宜家已經升番架啦最平果陣好似600k都有

新版本

唔好吹 老友
雙五星

同路,條氣好長好正

全線升有冇可能 仲要升返上冧市前高位擺明ea出黑手

fs ss跌完冇升翻

高追wo

喂 安慰梗人

算啦

James一直放後備
唔好話迪馬
我用落同salvio比都起碼低一班波

屌拿拿除放左佢先

rio重上90萬

我估Ea見d卡跌得太多 驚好多人買哂想要既卡就唔課金落下個event 就回收番之前堆卡

屌想賣翻出去

今日matchmaking傻傻地 一係炒我幾球一係比我炒幾球
冇晒d 五五波既人

不過自用都好好 應該無代替品

有冇巴打互刷西甲obj拎8？留tg

屌好彩低位嗰陣買得返
乜柒都彈10萬
如果唔係sad到棄驚棄6個鐘

EA為左清大家coins無所不用其極

On9又升撚返哂 唔想玩了 cls

輸完一場0:6。下一場hea住打都贏7:1
打左15場都係咁，50%勝率，輸左一場都feel到下場會贏

咁辛苦賣到人諗住平買toty kdb，又升返

唉遲撚左

pc最低仲係700幾k

屌你老母EA 你話唔係造市都無人信

你有女已經end game啦

有冇數據分析員解答下我
一個鐘內所有>300k嘅卡都反彈十萬以上
係唔係真係單憑玩家嘅能力做得到

大跌又升返

好後悔買到隊

有咩Bday 卡好？

大戶入貨都無可能做到的事

moment rij頭先700k，依家又上返900k

Toty全線都500k上落

830k入essien同壽三 兩隻都升翻曬不過賣撚咗隻if kante

最黑暗既一日

到底係ea 放大量平卡
搞到大跌市

定係ea掃卡穩返個市

總之ea點都有份

點都持觀望態度依家大家都知阻力位係邊 下星期五出promote前都會跌返

我懷疑ea只係造ps4個market
pc睇極rjj都冇跌過8字頭

無可能啦

+1 兩樣都要

ea先壓低個市,引人Panic sell,再係某個價位掃返走哂d卡
之後再list返上正常價

玩半日都唔知吸走玩家幾多個百萬

屌 依家又唔知做咩q
升返曬上去
On99

TOTSSF -> bday 琴晚開始跌 -> 今朝開始恐慌性拋售 -> 晏晝EA掃晒啲卡穩市

87 makelele 一分鐘升十皮

造市得好核突

但好有成效個個都冇曬coin

我都想買呀屌

溝女啦你

70萬 買唔切 rij

我晏畫 打完Jesus 跟住即刻打sony...

89poli仔定bd lozano 有冇食評 打邊

係咪留pack等下星期五？

一定Lozano啦

Vds比想像中穩陣
唔錯

唔係話之後逐個聯賽出？

睇stat好似差唔多 係咪模組好d

我唔係咁喎，打咗15場炒人/被炒多過3球以上嘅得5-6場

Lozano有5*sm

慘 個matching真係痴線

我覺得呢排少咗好多上唔到14win嘅人玩
同埋好多人打到勁慢勁穩陣

Panic sell, strong hold 唔撚驚
不過亦都冇錢入貨，都諗住算啦想買嘅嘢都平左，儲下錢算
點知一個屈尾十想買嗰啲又升返晒，自己揸住嗰啲又冇升返咁多
哩24個鐘真係俾人撚狗咁撚

張moment rij放唔放好，900k都可以賺十幾萬

no，好好用

少人接貴貨
夜少少可能個價會穩定啲

家陣d人反彈完又回落番少少d生日卡跌番2，3萬

頭先70頭大把連shadow

依波股災邊個蝕最慘多

隻富仔打中堅係幾屈

ps4壞左啊仆街

Rg Vvd 級

一係ea一係就係啲trader夾埋造市
蝕最多永遠係啲普通玩家

打左一場
勁撚到顛

求下你聽日再跌

扭波暫時全驚top 3

唔止rg了
佢勁到我推左blanc打防中位